［都市傳說］有無人聽過呢個關於大哥同餐桌鹽嘅傳聞？？？

話說當年女子組合穿屎出道無幾耐，大哥同其中一位成員餐桌鹽去開房，其間有酒店職員拍門，大哥全身赤裸開門，餐桌鹽怕怕醜醜咁匿喺大哥身後遮遮掩掩。點知大哥爆咗句「遮咩啫？係人都知你係雞啦！」

邊到傳出黎先

呢個發夢聽過

酒店職員

我有比你屌架！